覺唔覺近排好少見有男仔戴耳環

係咪已經過哂時

男人老狗耳乜春環，Gay架

毒撚

唔知戴個啲男仔點諗 以前好興戴，但而家好似好少見
利申冇戴

而家興戴舌環你睇唔到啫

帶lin 環 ，你睇唔到

而家興j環

好型喎😍

戴耳環太mk

宜家興鳩環

夜媽媽包住個頭 肯定係gay嘅

鳩環過氣啦...
而家D 90後玩袋環

最驚男人穿眉同舌環

耳環好gay
釘耳骨